何依婷重演佘詩曼經典角色 新版《十月初五的月光》演員候選名單流出

有傳TVB經典劇集《十月初五的月光》將會翻拍，並由2017年港姐亞軍何依婷（Regina）接捧擔正，演出當年《十月初五的月光》由佘詩曼飾演的祝君好。至於張智霖演的初哥哥一角，有指TVB屬意由陳家樂或周柏豪出演。

現年26歲的何依婷於2017年參加《香港小姐競選》，她晉身十強後獲TVB高層樂易玲點名大讚有進步及有自信，勝算大增。她最終不敵雷莊𠒇屈居亞軍，其後入讀第29期藝員訓練班並發展演藝事業。

何依婷接佘詩曼捧
最近有傳TVB計劃翻拍廿年前的經典劇《十月初五的月光》，該劇當年分別由張智霖和佘詩曼飾演初哥哥和祝君好，二人更由此人氣急升，劇集還在2015年推出電影版。

現在有指何依婷將接佘詩曼捧演新版《十月初五的月光》女主角，預計明年1月開拍。

擁有甜美臉孔和姣好身材的何依婷向來甚有觀眾緣。Regina於2019年開始為《學是學非》當是非精備受觸目，之後於《機場特警》飾演安安一角，身穿比堅尼洗車的一幕更引起熱議。

陳家樂周柏豪爭演初哥哥
至於新版《十月初五的月光》的初哥哥，大熱人選將為陳家樂或周柏豪。

當年由馬浚偉演的司徒禮信，有傳將由何廣沛或丁子朗飾演。

唐文龍演的大隻仔金勝，被指由身材同樣健碩的郭子豪演出。

據知君好身邊的好姊妹海琳和依文將會由上屆港姐蔡嘉欣，以及今屆港姐謝嘉怡、陳楨怡、郭柏妍等試鏡後挑選。

楊明哥哥啦屌

係咪要配莊思明

Q姨呢？

屌 咁寧願比比鳥做 至少個樣正常啲

不過都係唔撚會睇CCTVB

係咪仲會用人力車同哨

撈味濃

陳家樂綠帽過做初哥哥實似啦，比比鳥mk look做金勝就差唔多，馬撚個位俾王浩信呢d偽君子做就fit哂，連詩雅就做依琳last周圍俾人包

btw TVB收皮啦

沃门都唔係哥個澳門啦，係咪收咗沃门市嘅錢啊

萬豬沙華邊個做?

唔好做爛個套戲啦
不如接受現實 執咗佢啦

肥媽

搵返原裝

一定要萬珠沙華做返

我份人就最講道理架啦

佢同莊思敏是但一個做蔓珠zara啱啦，夠仆街

何依婷乜水？同高層上左幾次床先會開戲俾佢擔正

who

對眼好怪 唔知點講

至於張智霖演的初哥哥一角，有指TVB屬意由陳家樂或周柏豪出演。
雖然我都唔會睇支那TVB架啦
但一幻想到都笑到痴線

佢呢個年紀仲哥哥？ 做得人老豆/ 阿叔了

經佢把閪聲講先完美

竟然唔係張振朗做初哥哥

屌有聲

我萬朱莎華最講道理

條女同佘詩曼點比過期mk妹咁

做乜鳩

薛家燕可以再做QE

笑L死

依家澳門？講佢地做youtuber?
揾霍哥做初哥哥

死魚眼點做戲呀，成日好似眼光光無靈魂咁

乜野垃圾陣容

無貨到要無限reboot

點解唔正正經經執撚左佢

咪撚破壞經典

全海景呢

肥媽做QE 全海景搵陸浩明

應該搵張竹君醫生做

做雞真係一流，真係好J

君好變左係打令做

搵我？

小仙女

呢套劇重點係最講道理嘅萬朱莎華呀
邊個做先
雖然唔會睇

何依婷好撚正呀屌你

(A)

何依婷咁mk TVB其實冇個掂
不如搵蘇皓兒，同林文龍個套都做得ok，個feel接近呀佘，又短髮有啲男仔頭，仲冇咁姣
初哥哥其實應該真係揾張振朗

重拍

留個美好回憶咪算

拍拜登版嘅初哥哥好過啦

呢個咪之前比人偷圖放上141

好似對唔到焦咁

巴打仲記得金勝呢個角色既唐文龍

好弱智，呢啲濕9劇都翻拍，仲要搵唔紅嘅人⋯

君好做雞

TVB新晉藝人真係好冇星味，難怪會比人放上141，冇留意開娛樂野真係唔識佢

澳門而家都唔同哂，仲拍嚟做咩？嗰陣啱啱出道嘅牙蛇講對白都細細聲，係到咗做君好先開竅，嗰種感覺邊度係有人複製到？搵返牙蛇做，都唔會做唔返

內文話郭子豪做嘛，但屌佢個樣成個on9仔咁，m條春k咩

btw萬珠沙華搵人斬鳩佢個下真係好有印象既

有無橋 又唔係咩經典名著 重拍黎做乜鳩 時裝劇 係人都知做乜鳩

不如搵bonnie

咁佢實入晒戲，實拎視后。因為做番自己

十月初五的月光之賭場風雲^鴻心風暴之家好月圓

笑撚到仆街冚家剷

點解要翻拍 又唔係冇人才寫新劇
好戲翻拍就拍爛

照舊喇 仲活躍緊

拍多套澳門人家？

不如拍雪廠街的淚光算啦

梁勁廢呢？

條女陣雞味好重

呢條女正呀
次次睇安樂窩睇到扯旗

而家十月初五的月光係咪成套都講普通話

係係士多到斬傷佢隻手

估唔到仲有人記得呢個

噁心

每日三套劇集

呢個遊戲玩咗廿幾三十年

仲邊撚度有題材呀

出唔到聲
要用鼻洞交戲的初哥哥

揾返原班人馬好過

我萬朱沙華呢 就最講道理既

似會揾比比鳥唱埋主題曲

內地整容版君好

Cctvb呢啲垃圾劇我唔會再接啦

如若碰到 他屌老母～

屌

同亞視一鳩樣，喺度番拍電視劇

第一集 一個啞仔本身想搵野做發覺原來澳門會派錢 工作不了金勝發覺原來賭場好易中武肺同埋賭王都死鳩埋又洗唔到黑錢 不了 邊個做萬朱莎華最講道理？

lm

咁係咪要配金城安同朱凌凌

萬珠沙華呢？

邊個做馬浚偉個位

反而想知邊個做萬世光同佢兩個仔

何依婷做依文好過啦
司徒禮信或者比馬子仁做，繼續搶人條女！

大小姐或者三太做萬朱莎華

莊屍敏條八婆做都幾似
樣夠閪

何依婷係咪做雞上位.

做Tina仲好，果D神情似足小三

雖然Chi Nam係藍
不過佢個角色比比鳥handle唔到
Tbb真係考慮不如執
淨係識On9翻炒
做臭自己啲經典節目

我岩岩都想問既問題

無貨到要翻炒舊劇本

又炒冷飯。遲下tvb執左就變真經典

熊樹仁做金勝：大家一齊講，萬世光係垃圾！x10
熊樹根繼續做萬世光
熊尚善做金勝老母

真係無限QE

其他角色都無撚所謂
但今時今日仲有邊可以做到姚樂怡個角色？
又淫又大波，仲要女上金勝
臨尾又跟個阿伯做私家雞

曼珠沙華繼續做返曼珠沙華

BTW CCTVB唔撚想睇

仆街仔打劫老豆間賭場

梗係搵亞洲男神孔德賢做文初啦

揾返張智霖做咪得囉
唔係吹到話條撚樣唔識老架咩

乜唔係熊尚善做初哥哥老母咩

幾時重拍真情

佢肯拍，tvb都冇錢請佢啦

葉念琛2015年拍左套原班人馬電影版，成套野完全係破壞經典

成班二打六

哇屌陳家樂幾時變得咁正

日日監場

其實莊思明都知道自己樣撚衰,咩都好緊張

亞視再永恆都唔會翻拍自己d劇
屌你金庸咩

meaningless post

搵返阿佘 做 好e 個位啦

張智霖 做 fucking Leung 個位

笑死

陳家樂呢啲垃圾都學人做主角

Btw,,CCTVB 不了

翻拍嚟做乜
又唔係拍個有支那水貨客塞爆背景嘅現實版

佢仲點拍新馬路踩單車

呢個真
一樣成陣mk味
邊忽似君好

重有人睇咩？

好痴線
玩爛左成套劇

點解唔搵張振朗做初哥哥，佢恨咗好耐

cls 搵隻姣閪做君好

冇啦啦講依套, 好懷念個時既澳門, 好靜好少人, 好舒服
個時我仲係中二中三

路人MK款 點擔正呀?

嗰套叫《強姦十月初五的月光》

痴撚線咁都要翻拍

我冇記錯果套野好似仲要係過千萬票房，真係cls

收到風，新版初哥哥，
唔係由陳家樂或周柏豪做，
真正人選，係胡鴻鈞

岩話，又可以翻唱祝君好

其實周柏豪因為網上「叫人做選民」單野，連<使徒3>戲份都刪走左，
短期內應該都好難拍到TVB 劇，要好似Ali咁，過一過冷靜期先

新版<十月初五>

初哥哥：楊明
君好：莊思明
君媽：肥媽
蔓珠沙華：馬蹄露
金水：曹永廉
主題曲：鍾鎮濤

希望TVB考慮下

人才就唔會去tvb啦

又要樹根做賭王呀？

仲有燉奶妹呢

你早排去澳門咪一樣
駛乜懷念

妹仔樣就大把選擇啦
真大波妹而家先難搵

細龍太做啦不如

5000我都ok

而家TBB冇嘢多
最多淫俗大波妹
求其的一件出嚟露下奶
連登仔J得開心
又多個上位
永續TBB

仆你個街吖

ep 1

青春期的君好，原來晚上經常幫初哥哥搓哥哥

ep 2

君好珠胎暗結，被QE迫墮胎

ep 20

司徒禮信得知兒子是初哥哥所生